衲指今晚收市跌少過100點，老衲請連登仔去養和割包皮

下，養和咁重本？

望清楚個標題~

[size=6]衲[/size=1]指wo

望清楚個標題~

衲指wo